[重開] 有冇邊個球員係有料踢最高級別聯賽，但成世人淨係踢低組別？

例如：條撚樣其實有料踢英超(英格蘭最高級別聯賽)，但淨係踢英冠英甲英乙(低組別)

法甲葡超呢啲算係該國家最高級別聯賽，所以唔計

請出招

本身諗到個Jordan Rhodes 點知原來條撚樣有踢過一季英超

仲有麥高植條撚樣臨老又比佢踢返上英超

陳7

2010–11 Danny Graham
2011–12 Rickie Lambert
2012–13 Glenn Murray
2013–14 Ross McCormack
2014–15 Daryl Murphy
2015–16 Andre Gray
2016–17 Chris Wood
2017–18 Matěj Vydra
2018–19 Teemu Pukki
2019–20 Aleksandar Mitrović

近十年英冠神射手 其中有一條撚樣未踢過英超

McCormack?

Rhodes FM神鋒

阿根廷 美沙

真！

hulk

係

巴神？

屌，sor

踢富臨同維拉，都係呢兩隊降班嗰陣，一升返嗰季佢就走

原來佢今年先30

之前踢車仔 之後去左中超果個叫咩話？

話時話布力般都消失咗好多年

Oscar

廖億誠 今年先第一季踢港超

咁算唔算證明左佢冇料

聽左好多年 原來先26

艾堅費華

呢個踢英冠都入唔到皮球

條撚樣踢英冠零入球

咁講真，差一級其實個水平已經可以差好遠，大把次級聯賽打到識飛嘅，上到頂級就同新手冇分別

你條撚木羊盲反華哥？